{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201099",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서지초가뜰"
    },
    "text": "書誌草の庭 (서지초가뜰)\\n\n江原道江陵市南谷洞264\\n\n韓食 , 11:30 ~ 20:30 , 祝日連休 , 160席/部屋:10個 , 曲がりくねった山道を通って「西芝草が庭」にたどり着くと、ギャンにたどり着いた気分になれる。 そこは母親がいつも待っているようで、母性をテーマにして母親が作ってくれる食べ物を味わうことができるところだ。 土が送ってくれた食卓、京農で生まれた食べ物、女帝を込めて作った食べ物がまさにここソジチョガ庭の膳立てだ。 1泊2日で俳優オム·テウンが一人で訪れ、広々とした石の上でのんびり楽しんでいたモッパプ屋がまさにここだ。 田植えの日、苦労する人たちにお腹いっぱい食べさせようと村の女性たちが集まって準備して分けていた食べ物だという。 その心と意味、味をそのまま今まで守っているところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この書誌草の庭はどこにありますか？",
            "answer": "江原道江陵市南谷洞264にあります。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭は祝日連休も営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日連休も営業しています。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭には何席ありますか？",
            "answer": "160席あります。また、10個の個室もあります。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "曲がりくねった山道を通って行くことができます。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭ではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "ここでは韓食を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "母性をテーマにして母親が作ってくれる食べ物を味わうことができるところです。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭の食材はどこから来ていますか？",
            "answer": "土が送ってくれた食卓、京農で生まれた食べ物、女帝を込めて作った食べ物が使われています。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭には宿泊施設がありますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設はありません。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭には有名人が訪れたことがありますか？",
            "answer": "はい、俳優オム·テウンさんが一人で訪れたことがあります。"
        },
        {
            "question": "書誌草の庭の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "田植えの日、村の女性たちが集まって準備して分けていた食べ物の心と意味、味をそのまま守っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 373
    }
}